入嚟計數

1+1係幾多

等如樓老母

你心中冇主 冇人打救你 我打鳩你

加加減減 減減加加

唉 冇人識計